罷工唔代表請一日假係屋企休息

8月5大罷工 大家唔好諗住請日假係屋企會有用
政府係唔會理你地 。

香港人好被動 唔會主動抗爭，同時亦唔係好多人做到罷工呢樣野 ，大家都有好多藉口請唔到假
咩供樓 得罪上司 乜乜柒柒咁。

但係如果我地可以令到佢地都搭唔到車
咁就可以令到今次罷工發揮到最大既效用
因為唔係佢地主動唔返工 而係返唔到工

公務員就係最被動既香港人
因為佢地做又36唔做又36
大家都好想公務員一齊join今次罷工
唔知你地知唔知 大部份高級既公務員
都係藍絲 所以上一次612有罷既公務員
其實已經好叻
好多人都係諗住 返到咪返到 返唔到咪由佢囉。

如果我地8月5可以做到全港塞車 巴士 地鐵都行唔到
咁先至係最work既罷工
我地唔能夠改變人地既想法 但係行為上 可以令到佢地被動咁罷工。

工聯會已經提左我地唔好圍巴士總站
剩低既大家要努力 唔好怪責啲罷唔到工既公務員
其實佢地好多都係企係市民呢邊

最後同咁多位想輕生既人講 垃圾政府係唔會理你地 你見之前啲學生因為學業問題跳樓 政府講咩？
「你地啲後生唔知咩叫辛苦 我地之前咪又係咁 」
如果你地有死既覺悟 倒不如去直線幫手。

Le vent se lève，il faut tenter de vivre。
風起了，但我們仍要努力地 生存下去。

我呢邊最早返08:15 最遲09:00

#不割席
#不篤灰

咁多位 聽日見！

推

推！

推～

推。

#推

果日唔係多區集會咩

要去集會

其實點解塞鐵行動會咁大爭議？
因為規模未夠大
每次都只係塞一條線 其他地區打工仔心諗點解唔過黎幫我罷工
that's why 要一次全面性塞過海線+3隧既大規模行動

如何合法癱瘓港鐵
一人一喼港鐵fashion show大賽

推呀

同意！

唔知85 巴士廠見唔見到你

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

即係未開始罷工，政府已感到壓力，大家無做錯！

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日全港罷工
#七區集會
#直至政府跪低

吹到咁大既罷工如果只係維持一日，就會成為國際笑話

On9,罷工唔係自願嘅根本就冇力量，玩多幾日仲會流失埋中間嘅民意。

搵一大堆人塞起"某個MTR" 站出口
咁未要被迫關閘囉

感謝巴打
85齊罷工企出黎

岩
6月個陣有個港豬fd仲同我講遊行冇用 但罷工佢就支持
講呢句已經開始嘈緊佢
問佢罷工個日會做咩 佢答我：唔需要同你講
唔敢講罷工留係屋企打機但又唔想比我屌
所以大家 罷工請出黎
咁先係真係做到野 而唔係藉罷工休息

8月5 我罷工

無人知8月5會發生咩事
可能因為8月5 有長期罷工
亦都可能係一日罷工
但係如果一日都唔肯付出
咁仲講咩革命 講咩民主

8月5不合作運動同罷工正式上線

True

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

Push

其實mtr成班人個個坐到總站先落車已經可以合法玩死mtr

塞路要同時係巴士站地鐵站做文宣/放映/演講

我會罷工

罷工撘地鐵遊車河

如果罷完政府都係強烈譴責個堆廢話可以點做

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

去七區集會

令到其他人返唔到工
係無任何意義
因為佢地唔係自願
而係被逼

罷工 最大嘅力量
係呢班人自願企出嚟
表達自己嘅訴求

三思呀

Pish

如果你追求嘅係
要所有人意見一致
唔可以有第二種聲音
一定要罷工先得

咁你追求緊嘅
真係民主同自由？

意見係相同
但只係想有個藉口返唔到工

5/8罷工

[url][遊擊戰術分享] 紅綠燈先係致命傷

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

亦都係俾咗個籍口對家
都係嗰句
罷工唔係自發
係無任何意義！

三思呀

塞港鐵有個大問題
就係 有d人返到工有人返唔到
要做到人人都返唔到 老細都返唔到
咁樣先有用

風起了，我要努力活下去

[義士安家費]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

幫下大西北罷工
求下你地 輕鐵西鐵

罷工梗係周圍行下啦
例如可以欣賞下交通燈有幾靚

我會罷工 集會見

push

好多人想罷 但好多原因罷唔到
希望大家幫幫手做個助攻

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

集會前用行動叫多啲人去集會

我公司啲人話home office

圍觀公務員地方？

光復香港，時代革命

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日全港罷工
#七區集會
#直至政府跪低

8月5日全城罷工

香港人加油！

唔好放棄！

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

Push各位幫幫手幫下啲想罷但罷唔到嘅人

可唔可以令到早上7點無地鐵

大家盡做啦

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動